收緊長者綜援至65歲 林鄭稱因應退休年齡延長：非不近人情

香港廢老= 選舉condom

倒錢落海就咁疏爽，叫你收地、對市民好D就咁多苦衷又話份工好難做

投獻世派果班廢老我就真係恭喜你呀

馬哈迪92歲仲可以做首相，馬來西亞老人福利係唔係要改97歲派

乜都有得否認架啦
一男一女係張床到都可以話係咁岩撞到

林鄭丹娥強調現時很多60歲以上的市民都在工作，又指自己都超過60歲，現仍每天工作十多小時。

出面見你60-65
仲會請你嗎？

鬥慘大會

今年60-64歲真係生不逢時
唔知佢地有咩睇法呢

下年60歲個啲先係

林鄭:因為我60歲仲做緊野唔駛拎綜援,你同我一樣60歲憑咩拎綜援呀?

推